叫梓良嘅人都特別燥狂

記住呢個梓良，小心佢dum你落街

去年10月1日警方在銅鑼灣一個單位內搜出白電油及布條等物品，拘捕六名男女，控以串謀縱火罪，惟控方開審前夕突然改控串謀暴動罪。案件今續審，辯方指警員鄧梓良當時為求得到被告的手機密碼，開啟窗戶推被告上半身出窗，警告謂：「快啲講！再唔講掟你落樓！」警員又疑捉住其中一名女被告到窗邊並對她說：「生得好眉好貌，點解要做呢啲嘢？」「你今次死梗，你唔死都冇用，不如跳出去。」

鄧繼而開窗，該窗戶沒有窗花，並從後壓著首被告上半身出窗外，警告首被告謂：「你望下呢度好高，好容易就掟你落樓。」鄧不斷要求首被告大聲叫謂：「唔夠大聲，大聲啲！」鄧其後又對首被告說：「嗰兩個男仔篤咗你出嚟，你有冇嘢想講？」對於辯方所指，鄧統統否認。

代表第四被告蘇美莉的大狀則向鄧指出，鄧曾帶第四被告入廁所，捉著她至窗邊對她說：「生得好眉好貌，點解要做呢啲嘢？」第四被告當時已呆了，鄧再推她的上半身出窗外，繼而說：「你今次死梗，你唔死都冇用，不如跳出去。」鄧否認。

同埋佢果個樣好恐怖

呢啲名好易記，一世都記得，幾十年後都會記得，如果條仆街夠長命的話

諗起萬梓良唱今晚扑野夜唔夜

sam 哥唔肯講

老謀/教唆